［召喚寫信師］荔枝角在囚手足有事請大家幫忙

「沒有坐過監的人，不會睇到政府的真面目。」

在囚義士阿拔既家書，
向公眾揭露還押人士的苦況：
他們非但投訴無門，
虐囚新聞更遭強權封鎖。

面對拷打與禁錮，
希望各位手足一人一信投訴柳記

義士代我們承受牢獄之災，
我們亦再無理由，推卸改寫黑暗的責任。

案例一、

2020年1月

有手足被職員打，
至今，手足腹部仍留下明顯疤痕，
可見該職員嚴重違反監獄規則；

而手足亦即時向投訴調查組投訴，
而投訴編號：CSD CIU 1-70-A3-20(3)C，至今仍未有答覆。

案例二、

2020年2月

有職員在活動室內叫所有黃絲站立，
其中一位在場手足不滿，
從而職員不禮貌對待該手足，
該職員（吳裕浩）蓄意作出刻意激怒在囚人仕的行為，嚴重違反監獄規則。
而該手足亦向投訴調查組投訴，
檔案編號：CID CIU-1-70-RA-20(41)C。
而該職員吳裕浩最近亦故意挑釁該手足。

手足做唔到既野，
我地一人一信幫佢地做！

寫信template:

千祈唔好利用公司、學校資源print成疊出嚟比人簽名再寄

手足阿拔家書

民記fb有家書全文：

推

寫信去申訴專員公署
佢地最驚

Push

推，唔知佢會唔會正視投訴但乜都要試下

淨係可以寄信？有冇email？

盡做
手足都寄左5次家書去民記
希望幫到佢手

係呀得信

屌，兩蚊一封，豪比佢

感謝手足

你地簽左未呀？

又要打小報告畀美議員

push

岩岩買左部printer 有d 用
寄20封先
使唔使署名果d

簽名就得了
Btw你個名

推爆

千祈唔好利用公司、學校資源print成疊出嚟比人簽名再寄

政府人唔怕公眾，唔怕法例，最怕上司
去信處長

點解咁少人推

屌你咩香港人

一齊做柳記啦屌